燒山話831太子真係可能死左人

佢咁分析真係有可能

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

屌……真係咁想登死人？！

屌唔好再聽依種人鳩講野
佢根本同低智森同一種人, 鳩UP就叻
成日話咩燒山好野
講中你地個套就話燒山好野

咁狗鐵點解唔公布cctv